市面上有無類似交換物品既平台

唔要Carousell 果隻
比如你買左d產品唔太岩用 想用同其他人換你要既野
我實左有太多太多了買左唔太有用 全部有收據
Tg nevergiveup17

Push

tradeduck?

Swapub?